川普政府批准第一筆對台軍售 包括反輻射導彈、 MK48魚雷

川普政府批准第一筆對台軍售

2017年6月30日03:57

美國之音 一名美國官員對美聯社說，美國國務院已經批准向台灣出售總價值13億美元的武器裝備。 這是川普總統上任後美國首次批准對台軍售。

這筆軍售肯定會激怒中國。 國會在星期四得到了軍售通知。議員們有30天的時間提出反對意見。

這名美國官員在正式宣布這筆軍售之前沒有得到公開發言的授權，因此要求不透露姓名。

美聯社報導說， 這筆軍售包括對早期預警雷達的技術支持、 反輻射導彈、魚雷和標準-2導彈。 之前最近的一筆對台軍售案是在2015年12月宣布的。

mk48魚雷
遼寧號

國防部則表示，此次供售共8項目，包含「MK48重型魚雷」、「MK46魚雷性能提升」、「 高速反輻射飛彈」、「遠距遙攻精準彈藥」、「標二飛彈SM-2備份組段」、「 AN/SLQ-32(V)電戰系統性能提升」、「SRP偵蒐雷達後續維持」及「MK-41垂直發射系統」 ，將增進我制空、制海戰力與預警能力，提升整體防衛能力。

射戰斧？

表面係賣畀台灣
實際就過技術畀支那
賣技術軍火畀台灣同送畀支那冇分別

做人做到你咁麻煩咩

台灣依家最好抽既基隆級係美國二手貨，仲用緊搖臂發射台，打完之後reload慢，如果mk41改到上去可以大幅提升佢防空效率。

再唔係台灣依家要自己起新艦，裝mk41上去既話戰鬥力都會提升一大截。

你唔熟識大陸
唔好以為大陸嘈美售台軍火係不滿，其實只係做下樣畀鬼佬睇，只係煙幕黎
台灣軍方大把共諜遂d遂d偷畀支那

的確係， 當臺灣收復係中國大陸失去既土地， 之後就真係一樣

嘩，連你都知 , 美國會唔知？

沖縄島美軍過去台灣咁近 賣咩都一樣姐

所以美國賣比台灣既軍備, 都唔會係最先進

同賣比沙特, 日本果D好大分別

賣武器比台灣主要係為11月侵訪中
制造談判籌碼
基本上侵一直以來都係果幾招

我諗支共間諜可能冇想像中咁嚴重
之前美帝賣比台灣啲ah64都係最新型
如果咁嚴重應該求其賣啲次貨比台灣就算